[推到完場] 阿仙奴 vs 曼聯

Kick off:：3/12 1:30am

樓主叫春王

lau ming

樓主po霸

我唔係

gummm！

摩佬對前六=西波不了

ok

今晚輸硬

我屌你老母jer夠未？

屌得好

車迷？

我30年利迷

阿仙奴8:2曼聯

到大敗被韋碧克倒戈精華 這一晚內心發麻
我共你也許睇化 真相嗎

今晚爺爺教訓下摩佬

韋碧克倒戈了 韋碧克進攻了

韋碧克踢得似亨利大帝

韋碧克走了, 當佢沉默得高調

原來黑B都27歲了

好心痛

話大家知！
沈大師買左$500 曼聯！

留意到黑b一對我地就上哂身

樓主食屎大

Hi

hi 男神sorb

連加特=美欺 義和b=牙朗

雲爺爺又然

曼聯贏波 我以後唔開post

寒廢回歸
mola mola

黑白lin

廢老呢？！

白lin考牌戰
前兩場對中下遊穩左
睇下今場咩料

希望lin有表演

唔出mata
搞咩

見到lin就好鬼嬲

希望愈大...

個陣

0:0 1:0有買襯手

百屌白Lin

摩狗連雲加都輸就好躝啦

躝硬

對多隊一向唔出

熱狗臨尾手球冇吹
atkinson死撚左佢啦

屈福特痛失兩分

呢場失分好大e機會下場跌落第三甚至第四

完季先同我講啦

爆炸頭又傷左定點? 之前見佢踢左陣之後又唔見左人

屌 兩條垃圾講依場大波 係咪on9

唔續約，個心去左第度？

廢老後備都冇？
如果輸緊都唔打燒味？

冇廢老冇爆炸
又傷？

等收皮

吹牙

係咪上場踢完覺得伊巴唔fit

加油

好耐冇買波，買左1:3

有無sopcast

講講下又有D似

拉低曼城個分就得架啦

邊場

梗係今場

要豬了

我大賽仲廢大家點睇

其實和到都當贏了

性感防線

估下今場有幾多個射門啦

既生計何生義

你有勁個日就奇啦

阿23個射門入三粒
曼LKK兩次射空龍唔入

佢起到腳先算啦

有冇電話睇到既link

1:2

水貨之戰
laca vs lkk

近年冇左大戰味

laca水貨咩?

又係lin 得啦大家唔洗睇 早d訓

成隊曼聯起到腳先講啦

Lin

點解無伊巴

343

有lin係到
大炒456唔係問到

屌你啦yuri

雙lin 完

冇火

lin打攻中

預計今日曼會有一次十二碼機會但係C治撲到

羊

斬得幾靚

做咩唔比lkk

深藍色

求第二條acestream
樓上個條睇唔到

妹新頭

笑撚左

費事佢出醜

on9

9up

都幾下呀下

又話係獌狗

華西！！！！！

華西
好彩無傳比lkk

華西!!!!!!!!!!!!!

咁都入到

華隊

唔搶前柱 企係3個中堅中間等咩呢

隊長

右華

goalllll

華西

Goal

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!

Goalllllllll 華隊

華!!

3分鐘搞掂
右華

cls

好波

左羊右華

爽

華西！

左羊右華可以用幾奈

華西好型

今日咩事

cls 完全估唔到

華西見到lkk都唔傳
寧願比後普巴

Goal!!!!!!

今日到華西！

華！！！

攪掂

普巴唔射 估佢唔到

舊人class

今場到華西

呢期興閘入波？？

下咁都得

死老野又爭4啦

左羊右華又贏

真男人華西

今日彈彈波

黎唔切反應

兩閘補番d幼幼後備
一定得

4個後防衝左去妹妹到

Valencia!!!!!!!

咁樣穿兩個真係射廿次都未必入到

伊巴點解無後備

係普巴先印到咁多空位

咁快嘅

仲諗住屌華西唔即射
點知又入到

依兩場迫得好

lin打呢個位真係on99

通兩下渠

華西啪啪啪

山狗廢LIN都過唔到

Diu 華西首名80倍 無買到

通晒雨個渠

妹妹勁撚到

一開機就入波

今個星期到右華carry我曼

有一球係手易踢好多

希望馬仔今日都有波入

大巴要來了

摩佬都知佢廢 比佢出兩場扮下野 大賽重會要佢咩

曼連續三場首名殺左幾多賭仔

摩佬會大巴

又開始鳩踢長波

V92又贏

又踢世三位 自斷雙臂

不如問點解要四個人圍佢無人睇華西

大佬寧352打中間真係屈

但係我仲廢

左羊右華可唔可以同卡路士卡富比較

咪撚泊85分鐘巴士呀

準備大巴..

屌 又依個位輸罰波

80分鐘ok?

哥斯尼 呢下傳波真係好on9

大巴

屎波冇撚腦

拎歐冠先講LA

伊巴無後備有d失望

可以啦

插水屌你

山9

有ddg未驚過

Og

屎波車比人撚死

留名等睇messi lingard 表演

希望你有波入

唔係中腳咩？

普巴癲到

好想睇比爾連同我鬥快跑

pogba

鬥黑？

普巴又撚狗

我都唔記得

爺爺個樣

痴線
起班

有冇link?

goallllllll

lin

lin!!!!!!!!!!!!!!

Lin
贏馬仔
勁到

lin 都有

真係8:2都得

爺爺

黑美斯

又入

依下lin好波

廢LIN

正西波

靚到仆街

我入

lin球王

2:0!!!!

LI N

點算

夠勤力

馬仔靚撚到

馬仔勁撚到

雀屎美欺

馬仔靚到。。。。

Lin勤力迫又finishing到

神Lin

lin要上水了

Lkk 同馬仔個下都靚

係

我lin!!!!!!!搶返來

...

屌勁撚到

連加特好撚勁

0:2

阿仙奴垃圾到呢

今日咩事？

輕輕鬆鬆

頂你 正到

今次到Mustafi

話左打雲爺爺 壓迫 兩三腳搞掂 之前on99

大炒

溫布萊之王

Lin仔

咁順

證明上季豬個場係老豆明讓雲加

大叫左出黎

Lin都入埋波

廢老傷左? 後備都無

睇黎係大屠殺

印lin了

雀屎又然

傳個兩腳好野呀

馬仔

依球80%lin功勞

我係咪發緊夢

呢球lin chur返黎 抵讚
馬仔都唔貪心

廢lin

馬仔skill勁到

兵敗如山倒

馬仔好波
屌你廢lin差d射出界

咁快兩粒

反lin又輸

咁就兩粒好驚呀

反lin 黨又縮返入老母個閪度

頭先班反lin柒頭死撚左去邊？

個幾腳傳波唔亂個下先好野

我無改錯名

準備錦上添花盧卡古

iwobi vs lin

屌 同緊個阿狗fd睇波 快到我都反應唔到..

想要幾多球呀

真係出Lin就唔洗打燒味

2:8

恭喜以後20場都會繼續有lin

反Lin慘烈一周

馬仔走位好靚

幻覺黎

Lin迫得好
lkk 馬仔靚俾

咁撚快兩球 阿狗後防係咪廢到咁

摩佬打雲加特別上力

馬仔360轉身助攻

正 傷埋

Lin😍😍

lkk 馬仔靚傳 lin靚射

Lin起腳 我仲以為出界

梅屎達菲

呢球真係嬴lin勤力埋去逼
同埋馬仔唔貪功

阿狗

我願望成真

lkk 馬仔同lin三下都好撚靚

領先2粒好危險

好耐未yeah過

馬仔好撚靚果下

傷鳩埋

馬仔好撚勁

Ggmu

呢球lkk係傳得幾靚
lin入都係因為佢同馬仔個走位靚

唔敢反LIN了

8：2

iwobi reday

好 cringe

對家最好個個中堅88埋

三個都靚

扮傷走埋 咩料

住烏傷埋

好興奮 話哂睇波而來 一直當阿狗係rival

好勤力

希望阿今次俾面我地入7球好啦

你ON撚9?

冇諗過lkk識比尼啲波

住乜烏

第一次睇波？

魚拉突！啪啪啪！

柏祖跳得仲好過佢

一開AceStream見到贏緊2:0

以後改名叫勁lin

如果lin每場都有D咁既野mk真係可以賣得

拿拿林入多粒唔好比希望阿狗

兩大球王

伊禾b

對面都出球皇

佢唔入波
但做到呢d都ok

佢係拖肥都好似唔少助攻

記得有一年阿妓好似頭十幾分鐘入我曼三球

對面放棄3中堅了

大您河幾好

LKK D護波係咪從來都冇好過

呢個講得好

雲加個鼻勁大粒暗倉

有無人二零之後屙煙左lol

yes

打兩中堅

華西個慶祝

Lin狀態幾好

lkk身位同身材成反比

2&B

睇慢鏡都係馬仔個下最靚 輕輕力交前面
勁到

夢遺做中堅死得啦

球皇lin痴撚左線

我先係大賽球員

其實妓呢幾年打咩好D

D迫搶好J

好似一吐烏氣咁

終極球皇對決

始終係昔日rival 入波特別興奮

球皇

451

以為佢會轉身自己射

福狗既話應該諗都唔洗諗直接轉身射龜

渣古

lkk

妓個8號乜料
慢到

好似聽過人話lin鳩跑冇用，要勸力不如出隻牛？

好撚成熟
比著福應該自己射

硬爆

右路坦克車

死爆係最實際

渣古都撚埋狗

Lkk打右翼好勁

對面用夢遺打中堅 就唔好諗前四

比福就唔係呢個位

Lkk真係好奇怪 咁大隻冇身位但係跑得快

你地個個吹奏隻羊無人理我

原來馬仔同lin先係最有組織
mk 福頭一齊踢真係

留意下 馬一係禁區內 係好靈活
踢國家隊都係

佢睇到lin走緊位 唔會自射啦

左羊右華呢幾年都忍唔少

對面空到

渣古強姦夢遺就fit

屌 d後衛又發夢

Real

睇波白lin

LKK自己講過，佢跑順咗就唔好諗住可以搶佢波

虛伴 水腫

大佬寧解圍啦

DDG

快上快落

馬仔HOLD波比波幾好

求LINK, 斷左入唔番

一打3仲有人反？

班垃圾猁睇到仲嬲過班阿狗

場波好好睇 大上大落

屎魔出左鐘仔個招

平安鐘

阿寧又接炸彈咁撚樣

一直都係

咁都唔洗失

好彩

細緊好野 賣命

終於有精彩波睇

反擊打反擊

差d爆頭

一個頂住拿卡山狗

不過都係早d清啦

想要呢球smalling既gif

終於唔係西波

屎波個頭中左一下腳
用生命值硬接

摩佬 : 都係大巴算了

迷line

兩隊361鬥攻 痴撚線

佢唔爆都收貨架啦

好耐無睇屮過對攻

off side喎好似

藍shit

比人壓住點清....想用手定？

rojo咁樣拉法

後面又黎啦

叫我踢邊就踢邊 又笑我地左羊右華

好耐都咁好睇既波

細梅又傷？

其實係两邊後防鬥廢

阿狗左閘係咁比人打爆 遲早再輸呢邊

撚羊

羊腳軟 ？

呢球角嚇死

咁樣豬角

過兒

派完舊膠扮傷

牙羊

羊買左角大

Lin 收皮了

omg lin

反應算好快

冇左細梅既阿 真係減3，4成防守啦

lin 收皮

No lin plz

Lin???咁快收皮？

連加任務完成

Lin唔好傷
靠您了

打得好又傷

daddy拎埋水俾普巴飲

球皇molamola

福出黎啦

Lin頭20分鐘表現值得繼續踢

唔是呀 咁快又傷...

LIN任務完成

又黎循環 一打好波就傷

Lin仔唔好傷

無事

今日後備有mc 湯

近期狀態好過mk 福

Lin一場證明完勝2&b

冇事

白lin贏山神

lin留力打鏝

真

lin 條眉想點

lin啱啱踢起就傷
摩佬叫佢扮傷乘機換人泊大巴咋下話

冇5比0都唔會出

摩佬性格換都換hehe

要修修佢

美斯受傷

爆？

換硬福

Lin做左1分鐘美斯就傷

無後備

我覺得佢會換馬迪
小傷 無佢打鏝等比人456

換凍

山狗過唔撚到白Lin

換福［/quote]

繼續攻啦 對面條防線咁廢

一定會換佢

福 hehe 麥湯

咁快就玩角球旗

清波好過 好牙煙

普巴亂了

呢幾下唔錯

彈彈波

撚狗咁撚

痴線 馬仔撚狗咁撚

依家先廿幾分鐘 點頂

普巴馬仔

馬仔同普巴幾夾

依幾腳又差得幾靚

lkk試下遠射好過

呢幾下靚到

其實我有球助助攻

呢隊曼聯黎?

馬仔好fit

邊有

呢幾腳咁撚勁

馬仔 呀妹 哩下配合 應該得廢老做到

馬真心值得正選

組織幾靚 但lkk肯起腳未

阿妹lkk馬仔d組織咁靚既

Daddy: good players play together
(Then why have lukaku?)

D傳波好J

今日d配合幾好

妹妹

有妹妹同馬仔，高一班

同問

阿條防線廢

有妹有彈彈波

馬仔撚狗MODE真係好好J

係有lin

唔遠射 on99

Lkk 馬仔 普巴
隊波圍住佢三個就岩

lkk 可能唔岩踢單箭頭

空哂都唔起 係到專

上季無 好多時都上腳
今季進步左

好感動有我份

rojo又係

逆境波真係會唔見左奧燒

Dllm rojo

lkk?

又rojo

應該輸啦哩個位

白lin真心穩左好多
希望keep到

醒目落河

上場已經

落河

係咁輸呢d位罰球

今日做咩事

有ddg

渣古d走位真係垃撚圾

你肯入波未啊仆街

臭燒射上天

咁都屌 依下唔欄就直搗黃龍

好驚rojo又傷

要和了

其實感覺呢場係打緊3412
馬同lkk 打雙箭

阿記

山神 藍斯 好似都傷傷地

無佢頭先第一球已經輸左

大佬河一啖砂糖

羊大哥

阿記好似唔識越位咁

妓個個都好似想傷咁

又撚羊

hehe mode

羊一早就估到

出賣爺爺

羊 痴撚線

痴撚線羊

屌你羊真係好撚醒

無羊你話點算好

羊神算

踢fifa咁頂返出來

撚羊型撚到

羊好似玩fifa咁

未射已經跑定返去做柱男

ddg好似企咁開嘅

中堅羊

羊打fifa

守死角 cls

打fifa咁

咁早輸兩粒

羊打開fifa

先知羊

打fifa

羊連守都有

足球小將咩

學hummels

羊打得fifa多

屌你羊使唔使咁型

撚羊mvp

對面未射已經走定埋去
羊大師

醒羊

羊守埋籠

羊食撚左春藥

左羊右華想點啊

撚羊勁到癲

丘建威閲讀球賽能力真係世界級

笑撚左 佢仲要好開心咁頂

羊呢下又好笑又勁 好正

羊打call of duty 呀

下個post 名 先知羊

Ddg守罰球啲企位好差 上年都比人入過了

咁都頂到

迪基亞:阻住表現

有運 咁撚樣都唔失

Cls咁都唔入

Ddg 嚇死

嘩屌

嘩 嚇撚死

用經驗踢波呢D真係咩都得

ddg

運都有埋

咁都唔洗輸

人牆夾過 普巴佢地特登唔跳
YOUNG就去補一補位

嘩嚇死

哇險到仆街

阿狗咩運都冇哂

平安鐘爛咗

呢場有運

⏰⏰⏰⏰

平安鐘爆了

阿

禁爆平安鐘

後防放題開市了

你老母rojo

Ddg 第2下起身好快

嚇撚死咩

你好想出場咩

薑愈老愈辣

唔入仲難過入

又係羊

哇屌

Rojo唔掂啵...

大佬河個態好差

嚇撚死

好耐冇睇到一手汗

入多球打沉阿狗啦屌

今次羊頂唔到

頂差d

泊大巴啦好嗎

嚇醒班友都好 以為贏硬就鬆懈

凌晨嚇撚到尖叫

完美預判

普巴細力左

DDG撲到

LKK定laca

嚇死人咩

rojo派夠未

好撚刺激

咁早就平安鐘

ddg好撚癲

落河有排操

對面差D自爆

差啲...

禁屌到阿狗
爽到我

曼呢條後防

快到

今晚精神

差啲own goal

呢場係咪播緊Fifa?

大佬荷 係咪變返 炸彈荷

大力d就入

血肉城牆

見到有似樣既反擊真係好感動

呢場抵睇

08曼聯黎？

好撚激

撚羊送角

場波快上快落幾好睇

咁撚早就要平安鐘

lkk定laca

有無sopcast link

差好遠

阿記三劍俠真係幾勁 傳射扭

角大羊

262995

本身諗住瞓點知咁好睇

起碼今場守得黎有反擊

俾d 時間
如果唔係拜利宗師都傷佢應該唔會咁快有得出

屌
咁都輸角

lkk快撚到

反擊算係咁

反擊有妹帶波上去唔同哂

到公廁安送角

羸到全場真係J死

B仔 JONES幾時好返 ROJO真係未出得

今場先叫做真係有啲防反睇下

打返4後出多隻跑狗好似仲好

係爆得幾好

兩邊後防都好性感

睇左幾個月西波終於有場正既

迪基亞成日發夢

ddg接實

角大！

操定比亞軍庭用

Ddg

白lin黎

上場都正

勁能到

CLS

後防係咁自爆

4後羊個邊實比人爆死喇

Ddg今日未入局咁款

今場見到m11好似都成日回防

2&b

一唔出契仔拉SHIT成隊返生咁

當屎波寧係3個中堅最好既時候
你就知條後防有幾廢

好彩對面打少件

新C朗

救咗幾球 係啲中堅有啲膠

好彩係佢

好彩阿接應個係義和B

撚矮仔

呢個陣順喎ching

普巴身位玩弄出齊土

明恰山狗

今日白lin暫時都okay啊

終於係做到穩守突擊

普巴身位

2和b

唔係好穩

就爆

玩鳩山狗

叫佢教下lkk啦

撚守突擊就有

比人攻到

強隊肯攻就話掂
對弱隊到我地攻唔入

條友唔係身位問題 係走位同把握力都好柒

兩隊後防海軍鬥水兵

咸爺ig story

唔撚係好運一早被人逼和

交直線同傳中仲勁過射波

Agger

普巴

普馬屈機到

係
以為佢右翼位拎波會好似禁區咁7
但就好似上身咁次次都出到靚波

佢根本就沒意識起腳 不如拉後一格算啦咁鐘意傳

成撚日落腳

又咁輸角球

唉 呢場偷到雞用性感防線打鏝都仆直了

拿卡真係可以一個打三個果d黎

落河唔係好掂

羊角大

拿卡好勁

馬仔發睥氣 普巴無幫波

沙加條茅閪

頂撚住半場呀

係咪都踢出底線

馬迪

班友今日買左角大

我羊派角

逼多d啦仆街任人猜

matic

嚇9死

On9
根本大巴唔到
中堅 3個都係炸彈

又送多隻角

好似係屌鳩無吹foul

馬迪擋左好多

屌你左邊成日唔解圍遲早扭出禍

痴線，平安鐘爛左

馬迪救左好多球

rojo隨時爆

嚇死

平安鐘...

有主場雞都入唔到波

三後衛齊齊重注左500萬角大

爵士呢兩場波真心踢得有心有力

做乜9

唔敢睇射門數據

阿記個個腳頭重

Lkk d走位真係

一招撚狗撚到

lkk 又拍手

普巴單對單 ＿

屌你，LKK 又拍手

馬仔痴線砍到

matic好波

panic defending

馬仔又過

阿妓既傳中次次都冇隊友接應到

拍夠手未？

馬仔真心勁

血肉長城
到底係咪永世都踢唔到啲搶迫打法

好fit

matic motm

要不是DDG

DDG痴能線,勁能到

ddg!!!!!!!!!

ddg表演

easy ball

lkk 負責拍手同舉手指公

ddg心諗你班仆街

馬迪ddg

WA DIU

DDG 加馬迪

rojo 今場嘛嘛 出多個中場仲好

Ddg病左 個樣好病咁

一招同DDG一個前一個後CARRY曬

ddg練龍

比比鳥都有射門

白lin rojo 戰犯

DDG開始熱身

交功課咋喎
DDG呢D係基本

3位中堅廢到

瘋狂平安鐘

頂住呀

開始擋子彈了

Ddg慈善表演賽

皇你老母馬咩講波佬

其實有ddg真係唔驚遠射

馬迪 ddg 全隊最高班

Now條講波佬up咩柒呀

其實有ddg 有咩好驚

班講波佬講到ddg走硬咁

發覺白lin係度睇波

平安鐘到以為係90分鐘

迪基亞朋友隊

同妹妹

其實成隊啲解圍都好拖泥帶水 無腳清得靚

冇接實唔合格

諗起幾版前有人話ddg發夢

屌你咩撚野皇馬既迪基亞

ddg真係兩億都唔撚賣

係咁派死球

多多錢都唔賣

頭先ddg托走球波
成班友任人射無人迫

仲有pogba

70倍咋
利申買左10$

2億咁小
起碼5億

班撚屌買左半場21啦屌

Arsenal 0 - 2 Manchester United

Shots (on Goal)
11(5) 5(2)

痴線ddg

頭先發夢 啱啱醒返

痴能線,3碼都救到

DDG心諗你班仆街咪撚玩啦

Ddg真係痴

我地曼聯又練籠

平安鐘幾耐

Cls血肉牆城

中柱..

反應快撚到

痴線，DDG

話晒作客

屌lkk差啲入波 入自己

Lkk

lkk : 我都射下先

落河廢撚到
下下掂波俾人

LAKAKU勁能到,射返自己龍

神到

lkk差啲入波

我差啲入

今場後防廢到

條友係咁9up 煩到

波都唔知去左邊

好撚勁呀DDG

屌你老母lkk

Lkk呢下勁到
平時射門都無咁勁

ddg頂得幾耐

我屌

聖 ddg

屌 痴能線ddg

LKk

嘩屌你老味魔獸想點撚樣先

賣左邊度有勁籠買得番？

神反應

lkk差d入

屌唔睇慢鏡都唔知係佢射

痴撚線

LKK差D入波

Cls LKK

Now撚咩 樂視供應架講波佬

lkk 做乜撚 攻錯龍喎ching

ddg 入mode

而家已經變成咁
Shots (on Goal)
14(7) 5(2)

on9 lukaku

比我抖下得唔得

痴撚線
摩佬半場好屌屌佢地

快換福入黎頂lin

Lkk個下跳

盧卡古

痴線

好撚恐怖呀屌

LIN

Lin直射算啦

我屌你老母lkk

屌你今場啲防守企位好差 殺波又唔準

仆你個街80分鐘平安鐘

射得好靚

lkk啲控球

迪迪仔

Lkk 控波廢到
咪撚傳波比佢啦

ddg笑